[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1302)

.

slow

成班ja ga

樓主係咪用bot

2和b唔出仲勁 主盤！

6.5B 唔派點買啊

岩岩針左

留明

我個哥斯下盤

尼日尼亞有無同路

話補時做mud補咁耐班友真好好笑，唔識球例就死開啦
第一球係大概9030入，慶祝左1分30秒後重新開波，跟住巴西換人，球例換人係加30秒，補8分鐘有咩咁出奇

2&b無正選
仲唔要冰鳥？

一星期我都針左了

角唔派 買唔到下場

買唔中就話假波架啦 唔洗理

要nigger

冰島盤揮手區

球例既野咪好似VAR咁,佢鍾意幾時用都得

星期五4 巴西 對 哥斯達黎加 的「角球大細」結果須與有關當局確認，涉及是場的派彩將延遲。

ping ching buy mud

果場好似係同月巴一齊收返錢

真 個個係到屌補得耐
但係唔諗下90+1入
慶祝 加 換人
開波都90+3

要屌都屌客隊面對面交失果個啦

退錢啦屌

喺賭波post講呢樣

巴打出手了

坤哥要黑鬼 識買

點會補咁耐呀，一定係假波！

取消唔計宣布左

確認條毛, 不容外國勢力說三道四

上場塞爾維亞排咩陣

睇波基本知識

支持通殺 買大買細都要輸

角球仲未派

12.5s 收息

唔派錢 咁黎緊兩場係咪都唔洗賭

退錢呀

當年奧雲97分鐘絕殺鏝狗都係咁上下情況
不過啲人淨係講until we score

有陣容未??

冰島盤（感情注）

直屌客勝

352強陣

冰島和亞軍都吸唔到飛

唔派錢點屌

其實補上補係睇球證既意願
無劃一

上盤已派

主能夠

睇完尋日亞軍停之後,我開始懷疑冰島係咪咁勁

派角球未啊

點解冰島有平手盤咁抵買

角球唔派點買下一場

和就渣喇
克羅羊尼日2球 羊亞軍3球
係人都識買

可能輸埋比尼日利亞

唔會今日派

起碼要等1日以上

冰鳥盤&半和

冇左10.5角買既

[9.5] 2.02 1.70
[8.5] 1.62 2.15
[12.5] 5.00 1.13

神盤

冰島🛳⛴🚢

尼馬真係on9咁樣開角球

$200起機

$200 俄仔11.5s✅
$400 提子盤✅
$50 植物園P✅
$300 烏龜10.5s✅
$100 西班牙9.5s✅
$260 澳洲盤✅
$200 澳洲盤✅
$240 克羅地亞盤✅
$420 巴西盤✅
$300 巴西盤✅
$480 尼日利亞盤

跟實你！

但係格仔上場一球12碼一球own goal

尼馬正垃圾

其實馬會收益應該係澳門馬會N倍..但見到人地website D盤口又多, 資料又多個下...

真心政府好心就引入賭牌...

1) 政府可以趁機收多筆牌照費
2) 賭仔多D選擇

馬會凸.....凸

跟

坤哥要主

狗會又出錯

對咗

強國賭仔

馬會係慈善團體

坤哥跟
會破處嗎

上半場 1-1
第一球
尼日利亞
第二球冰島

重心

呢場應該兩場鬥妹 0:0開得未

無錯呀
出面角球細落得好緊要

唔派角大無本買下場

你係咪針對我轟

有var 已經唔會有0:0

再上水已經1302

睇得起佢炸

係大陸睇波 狗會個app唔俾買波可以點

dont use app

ja

vpn

買特別事項真係要買車仔人
迪狗入球
安換出

角球是咪仲未派

網頁版

同女女出去食野 巴西細波2.00水都無買 比黃俊嚇尻我

8.5s
不智？

想買12.5角大 係咪掉錢落海

岩

角大已買 嗌爆個C!!!!!!!!!!!!!!!!!

摩西黃

黃俊我比你磁場影響到

屌
岩岩去左睇侏羅紀
出返黎見到2:0心諗半格都好
點知果半格原來贏得咁驚險

得番1.95

哇 仲要半一全10 走哂寶

正 唔派錢冇錢買 休息！

諗返起岩岩連黃兩個巴西都入波

想問問 太耐無上水. 依家點睇番美巴啲水
一星期酒水少不了

所以

12.5已上船

9.5b

Nigga

呢場半和1.88 下場1.85
會唔會有d鬼

2300買大?

刷爆佢

係 博一博

岩啦你唔好買

係咪下場巴閪一有人黃就屌ng

點鬼法

懷疑佢地用多98分鐘睇場波再count 多次！

冰島大波派錢！

美巴去左邊？贏夠10M 上左岸？

呢場仲高水過下場 我直hi半主！

唔買盤了 明明2分1機會贏到 都可以十場輸十場

星期五4 巴西 對 哥斯達黎加 的「角球大細」結果須與有關當局確認，涉及是場的派彩將延遲。

下屆先派?

識波

全場有開1.5b 半大機會唔大

on99馬會

入球雙

下場買咩

2和b不在首發
針得

巴西角未派？

跟女人巴一場先

我講左無2&B

未呀

痴撚線，補上補都講到好跟足球例咁
補時係補返法定時間失去咗既時間
補上補係咩概念？
咁講法，A隊同B隊喺補時入面極速你入我 我又入你 然後你又慶祝 我又慶祝 無限極速loop
咁係咪無限期咁補補補？ 補到100:100都得啦

3000輸剩200 最後買哂冰島

冰島go

橙.....

四連巴

買完客勝即刻覺得冰島其實overrated

唔派都退返D本金先啦,趕住屠狗

我未買 仲睇緊

一句到尾球證話事

盤定客win

呢場下盤針得好慘 跟得買細波就無事啦

邊個咁得閒 個個回覆都負皮

最少補6分咋 補夠60分都得

冰鳥盤
半和
摩西斯黃

尋日亞軍停太廢,忽然懷疑冰島係咪咁勁

尼日利亞盤100%

冰島一定比人禁屌 角大

真係會角大咩

第一日好地地 之後哥倫比亞 巴西 阿根廷 西班牙 丹麥 秘魯 輸左我都唔知幾多場了 依幾日所有盤全輸

蘋果日報吹捧姐
嚇我唔到既！

唔好理 直接轟主盤

On9 8年入一球仲要12m 點買

好在係小注冇allin

冰島盤 半和(串咗下一場) 冰島+1

FIFA應該想力假贏1-0
咁下場美斯明星隊至有人睇

所以我咪話同VAR一樣囉,球例同VAR就係度,睇佢決定幾時用

-13

盤 只買盤

手足
係咩令你買冰島呀？
係錢多呀？定係感情呀？

尼日利亞無得輸！

你跟左黃俊？

買左

尼日利亞盤？平手盤抵賭

係窮呀 你老母閪

仆街 買嗰陣1.84
回到1.91

你啱啱入波贏盤喎

無跟佢 自己心水 但買親都差唔多同路

上次尼日利亞俾克羅地亞壓住打

坤哥跟咗我...

我覺得係保送冰島吸收視

主盤！
講多最後一次！

冰島波衫好靚

格仔個鬥心好勁

我屌你老母

巴西都齊贏了

咁會更窮
尼日利亞坐和望贏
冰島泊大巴叻 進攻廢

破處了

仆街啦你

你講講買咩 我跟喇

今場iwobi坐後備 應該羊

角大

駁唔到

買咗主

屌我最後200推左冰島

冰島進攻其實係唔係好廢

冰島小敗尼日
下場贏格仔
阿小勝尼日
計得失冰島晉

我都覺 但係已經屌咗冰島

2和b首名入球！

係邊睇得到

今場幾多C入手?

你仲未入？？？？

正路開主啦 我同全黑都買主 點輸阿
買左主既朋友今晚去強強間野到等啦喂

0.75半大

唔係香港就買bet365啦

坤GOR有咩提議?

仆街冰島係咁回飛 玩撚完

尼日尼亞 竟然係大船

10.5sSSSSSSSSSSSSSSSSSS

尼日利亞盤

1角

仲未入波 jump

大船必

上啊

-12c

維京盤
呢吓真係感情注

主盤gel得味

請各位全力支持小弟追擊垃圾賣料狗五毫子！

幫手gel左先

any link?

咁快就1角屌

派錢未

莊家好清醒

1C

先入一注10.5s

9.5細

馬會執柒左佢啦🖕🏼

接納

3597 角球大細 星期五 5
尼日利亞(主) 對 冰島(客)
角球大細
細[9.5]@1.95

$ 200.00 $ 200.00

半和盃

20min 力架1-0

頭場角球派未

Y主入味阿屌

真心唔明點解會有傻仔買尼日尼亞盤？ 錢多過頭？

頭場9定10角

12.5b -11

冰島定d 黎！

坤哥要左你先咁定

睇下邊個笑到最後

咪係！

2cccccc

2C

接納

3600 角球大細 星期五 5
尼日利亞(主) 對 冰島(客)
角球大細
細[10.5]@1.86

$ 200.00 $ 200.00

估10c END

我有錢買乜都關你事？馬會風紀？

半大 9.5 細10.5細

入完CS即刻多1C

冰島係咁跌

波post風紀？ 我講野又關你撚事？ 唔岩聽咪撚嘈啦

半場比一球我啦

9.5s 有排頂

冰島加油

Ht 10c

惡撚到

日巴 你繼兒動母都唔識.......

巴西角球未派

咁我講嘢又關你撚事？
唔啱聽就咪撚嘈啦 風紀

馬會巴西角細退錢求你了

All in左而家冇錢買冰島

而家識啦 傻閪嚟㗎嘛

Fg買咩好呢

no goal

角大 尼日利亞盤 100%

力架fg john?

home la

收口啦

預感 上半場臨完 冰島反擊單刀 12m 一球到尾

摩西斯快d食牌

點解要咁對我

力架上啊

角呀

一早已說今天內不會派

1.5/2s 入手了

冰島仲未入波 力克 gel

手足識insider?

尼日利亞打下半場的 呢場頭45分鐘唔洗睇

all in角細

巴打買左10.5S ?
好多?

Home goal?
睇多陣先

9.5s

痴線 冰島fans

Yes

入9.5S練心

主w去到三倍

等算

10.5b

Who!who!who!

冰島球迷打氣好撚正

半和左, 下半場點踢都得

買左尼日利亞 已經嗌到成台送 等緊馬會埋單

好撚熱血！

6.5b 7.5b

100.5s

500.5s CASHED

都味有

stop c

買左500.5s
Gel 頭用左少少gel, 發覺已經貴過贏果筆錢

500.5s 要了

我都買左10.5s
不過唔多 50蚊而已

傳說中9981斬

有無人有link係粵語直播？

Nowtv

粵語多數廢up

唔係比錢先有咩？

不如聽我up好過啦

-9c -11c

個肚腩女波餅

想問巴西個場點解會拗係10c定11c
我冇睇到下半場

文字直播嗎月巴

食波餅

2連c

4444444444444

4C

連C

9.5大

咪係囉 點會有粵語免費 個market咁細

唔入就咪刷

-9 -8c

刷c

前日Voov有人播

番到屋企先

半場是但比粒

又call g?

死nigga救角

唔call g的 同女女出街

其實nigga龍有啲廢 下下出 又唔係打得遠 嚟多幾個c一定出事

冰封呀

9.5細練心中

同路

難啲

解封了

再黎

10.5練心

jump。。。

開個1：1比你

半4全10

針

On9，頂到盡都係得1.67食

咩話？半4全4？ 傻撚左？ 角大jump

欣宜正唔正？

針了

你試完話我聽

有無link

2和b入球未？

2和B都無出

無正選，入乜撚野

直接買細波啦

到底幾時先派錢🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

你收聲啦

今次真撞冰島鳥

頂住呀

外國世界盃氣氛好到仆街
間間餐廳酒吧雜貨店都睇緊世盃

12碼
未

等緊0.5/1 b 買

講得好

聽日又有日假

冰封角球

屌你老母搞9我拿華c

收聲先啦，晏啲先上嚟吧

半4全4

冰住

我想問岩岩個場巴西角球開咩 我買左12.5細仲未派錢既

幫手叫下

2&b 都唔比😢

岩岩半1。。。

有爭議
等緊判

9.5b go???

13

好似係第6/7c有爭議
利申冇睇

邊有咁多半1全10

diu咩垃圾狗會 仲諗住追多場12.5細

real

唔好搞角球ok?

跟官網派啦屌佢老母 5.5b都未派

計緊點派賺最多

真

有無人有link

冰島攻得唔差

頭先巴西個場入左6.5b未派錢既

Ballbar

冇錢賭呀 快d派啦

馬會去左火星核對角球數?

OG啦

狗會輸爆著草

手力勁到，扔過尾柱

Hi bb

冰島入返球先啦

一陣計完 發現全部退錢最著數

中

下半先ok?

no 半場0.5/1大

半和 冰盤

睇到 謝謝你 留tg 派你100

5c

下半入

5

1C完 計半場

Dllmch

1:0 PLZ

認真呢普巴

我呢

2014

？

停角plz

4c喎

界外球？

Fake角

有幾耐無見😭

支持

又黎fake角?

派埋我
我有跟你水

11.5細 等收？

正狗會

Cccccc

又食角？

支持我d老4 好勁的

馬會仲係4c

你認得我咩？ 以前你成日開post我到係到

bbg

講波佬眼花
界外球黎 用手掉

岩岩果球界外球

頂角細呀

快手出6.5

Cls 馬會上半場味完 2.90no goal 燒壞腦阿

又半和

記得！

11.5角細gel得

0.5/1 大好吸引

第一場0:0要出現啦？

買晍切半0:0屌

半和頂實

大佬 早晨

得1.46
半格狗也不屌

冰島

你派我個100 你買咩我跟機 輸左無所謂

John Ma買左咩

唔係5角？

上半場和
利申咩野都未買

唔

智巴點睇c

收咀啦

半7！

真5c

買角真係好刺激

冰島 支持下踢走亞軍

依個傳中

留tg 聽日一次過派

5c...

半場買乜好

呢場有咩買咩？

有無人有冰島 link

下次開post要加埋呢句

Google ballbar

冰島差啲goal

有無

同條女傾電話傾到咩都唔記得買

下半先

冰島差少少

hi everybody

幾時派巴西角ar 屌你老母

Bye dodo

9.5b 入唔入？

hi 買咩

點呀post霸

6

6c

有無手足有link

無人想出腳...

7c

唔係好耐啦俾人超越咗

9.5s 仆街啦

唔好啦

你搵我喇

尾柱漏左幾球

刷c死得

屌 10.5s jumped

狗沖緊返屋企睇直播再決定 我預計係11c完

9.5S玩完

4寶先中半和

9.5b so easy

10.5s

imnot

9.5b易撚到

個谷仲係度？

11.5 12.5b wait die

真係襯第二輪完之前把握機會買半和

半和收錢

場波已經悶架啦
又無女睇

半和CASHED

繼續

10.5s應否跳船

半場波膽0:0 cashed

睇仔。。。。

半和cashed

今場角細玩完

企硬10.5咁狗

10.5s針得

賺大錢

半和

服 敢買上左樓喇 場場2.xx倍

想買11.5b 點睇

同路！

ok 唔洗買

趁10.5b升水1.71
船已跳

角細針了

尼日利亞0射門

半和✅
冰鳥盤
摩西斯黃

臨尾隻角有黑妹睇

冰島個勢唔錯

呢場無
下一場都無

now e係咪又壞左

1.88

留番比你

nigger 盤有無巴西奇蹟

巴西見半和咁高水唔敢買

10.5b定11.5b好

你有家啦

練心

半和輕鬆

下半會落底刷爆

me上左賊船feel

巴西角派$未呀 冇錢啦

10.5細真練心

咁9.5s 叫咩

唉Costa roca咁樣爆左已經好頹
而家nigga仲要0射

nigger好廢

陣間爆

10.5S 依家2倍 入唔入好

12.5s針唔針好

講緊我開場買左8.5S

陣間如果仲有9.5拿拿聲補個大

呢個岩

8.5b穩穩陣陣

我跳埋船
買埋10.5b

恰陣睇下兩點仲屌唔屌

叫左你買B

下場諗緊要塞爾維亞盤

好想睇下自己係咪真係燈到9.5s

不了 留返啲角比我就好

停45mins角吧

冰島gel nigga無攻勢

巴西場角仲未派

半6全7 ok?

岩岩登陸火星

半6全6

gchi

無了

ok

下半NIGGER似會落底

想冰島贏波但係唔知做乜9買左尼日盤....

Why

尼日0 shot
唔係唔買冰鳥ng下話

呢場波100% 0:0，唔撚再睇呢啲濕尻咩世界杯

無人賭

巴西角仲唔派

下半一定大角 nigga一定搶攻 冰島會送角解圍 佢地空力咁強唔會輸角

Fg兩邊買晒收息有無人支持

等尾場啦

回家 always welcome

派角未，想然下錢都唔撚得

買左上盤可以補客勝 2.8

冰島下半場黎料

all in左客冇錢

見半場冰島落飛

普巴 補唔補10.5大好

和波咪豬囉

對廢根廷先和，點夠義和b踢

落飛...針

依家啲人 全都唔識

0射門 VS 6射門

半和腳

wakanda forever

2&B係邊

9.5b報驚

半和總算執番少少

最佳位置

9.5s 要jump了

11S 穩？

-7c

有無人巴西角大未派錢？

100%

全世界都未

屌 仲未派呀

應該全部人未派

多數輸就輸 未補過

nigger jump 定先

老喇

和盤走 係輸你客勝 如果客勝你無補就乜都冇

坤哥麻煩出來加持多次角球

下年先派

2022先派

人地要左10.5b

1-0 GOOOOAAAAALLLLLLLL

1:0?

1-0

1:0

派咗角啦

HAHAAH

NIGGA 上半場零射門
下半場一射即入

10

笑

Good

48mins

停c

咁樣放生阿根廷

客盤針

贏左盤，但係好sad

黑撚1:0！

nigga 1-0

屌計左11c

nigga 1:0

唔知48分鐘理論世界盃岩唔岩用

Jump

馬會派左上場角錢

冰島追和

48分鐘有波入
可以放心追大波了

要豬啦

咩黎

好彩狗會遲派

仆街了 冰島加油

等唔到高D水....

未完場咪gel

反cup喇屌

派11c 馬會咁好人

阿根廷仲有得救

冰島比一球ok？

岩岩偷偷地買左冰鳥下球

nigger入左波

屌維基人爭氣呀

冰島針

新入post喎巴打

即場無入球

即輸

馬會公佈１１Ｃ

仆街

下半場開波3分鐘
就係48分鐘

客fg

痴果腳靚撚到..

買多球

跟實拿蛇

封咁耐做乜春

計左11角

買尼日先試下

馬會又封盤?

狗會仲唔轉比分

我個10.5仆你個街

封撚完未呀？
唔比補飛？

唔派１１Ｃ既話， 假７Ｃ落１０.５Ｂ既人會屌鬼。。。。１１Ｃ無交嗌

狗會。。

反cup 9.5

巴西角球派乛⼁

跟拿蛇搵食

10.5

了

屌你老母力加

等9.5入

大棍轟和

冰角PLS

屌你老母 !

求直播link

冰角

支持你買主win

niggar守唔守得住嫁

c-3

話左無2和b仲勁

冰島你追唔返兩球
唔好返冰島啦

話左蘋果日報吹捧冰島！

下 巴西果場計11c?
我條過關飛 10.5s

咁快可以bin

7c

9.5s 仆街啦

瘋狂連角plz

7

11.5s吸引

好想睇世界杯第一場反CUP
希望呢場睇到

下場贏撚埋阿根廷

成年後第一屆世界杯

屌你老母力架入完波就縮返後啦 刷乜撚野角

8c

8c -5

唉 9.5s

邊有咁熱血嘅野

8C -3

冰島和亞軍呃左好多人

dodo唔入角啦?

頂住

咁要補注大了

岩岩入左10.5B 2.1倍 即刻黎2C

冰島冰角

nigga

追12.5s先得

10.5 11.5s

冰島贏唔到尼日
就證明阿根廷廢得幾恐怖
下場都唔會贏到

10.5s jump

11.5b 12.5b

任刷架喎

冰島 針

冰島 冰封

9.5b 中！

輸左

入咗了

2c頂30mins ok?

請冰封

力架入多兩球ok?

收到

求冰封

訓左身11.5b

10.5s to be crash

11.5b買唔買得過

快入！

Same road

13c完場

2&b 碌野

Gun

Yup

無13.5角 一蚊不入！！！

cccccccccccccccccccccccccccccc

收聲

差4c

好想冰島反CUP 送美斯一程

今日係大角盃

8c 完場

差5c

點嫁屌你 又9.5b又冰

冰島咁高大，實玩燒味

1:1

入左 1:1

Ccccc

一買大角就冰角
一買角細就角球雨

9.5s 頂多廿分鐘

力架想拖時間睇黎角大已死

9角

CcCcCCccccCcccCcccCcCCcCcCcCc

Fast lin c la

冰

角雨準備！

報假

慘 冰島大船又死

求冰

尼日會唔會換走摩西斯

Icebird goal please

不了 買左11.5b

Cup n ccc

快d換走摩西斯 佢好刷得

唔好！害死果位巴打！

好過癮

+1求冰

肥下場買乜

冰封角球呀屌你老母

9.5細 11.5大
留名開10/11C

入左

唔冰了 13角完

點解嘅 我巴西10.5 cash咗

Diu

尼日利亞(中) 1-0 冰島

冰封角球阿

求刷角

缺一角啦

9

施思詩小姐！

Nigger有冇機入多球

9c

補唔補尼日利亞+1好

-2c

多撚謝

馬會派錢

-4

燈燈燈燈

冰封！！！！

11角啦

咪再刷

點架到底

咩叫補尼日利亞+1

cash out 先

冰島cup派200

Lm

me

冰島 齊齊jump

你班臭力架贏緊一粒仲刷乜撚野c識唔撚識踢波 縮返去後場啦

lm

-3c

刷多2個

Me

差一球 9.5B

10c了

4隻

9.5S死

10角cashed

爆左

送角on9

角大日

大角日吧

-1

屌！

3隻

11.5s jump

12角

-1c

差2c only

9.5s仆左街

冰島盤又仆左街

召喚 買我對家追數巴仔

慘

same

再追13.5b

9.5b CASHED

差3隻

差3角only

頂多15分鐘

10c s jumped

cashed

冰島好似真係唔係好夠踢

Cup埋更佳

咪撚再刷 夠膽就停c

8.5b cashed

冰島返鄉下啦 度氣已經用完

10.5S..........

望就望克羅地亞放生

一樣

冰島=角大保證
-4c

補唔補1.5/2B追

jump

呢兩隊係多角..

冰島唔輸得多下場贏格仔都仲有機出線

追13.5 個d輸左到時咪喊
贏左既話你就係有膽識

13c ft ok?

根本就係廢
不過阿根廷就更廢

慘了

Approved

追12.5b好無

冰封呀屌你

niggar下半好撚勁

2-0

2:0

898la

差3隻比埋啦

2:0

Molamola

20

睇黎係nigga next goal

2:0 屌

咁都2-0

開6.25 -1咁正 CLS

d角球咁撚高線就咪追啦清

6倍-1

-1有6倍

屌

2&b隊咁撚勁既

尼日利亞都炒兩粒... 阿根廷

唔玩啦唔玩啦

3隻比埋

隻nigga屈到

不了

買唔切下一站

超強ＮＩＧＧＡ

musa勁到

冰刀ng trytry

GOOOOALLLLLLL

我的無入球爆光光了

又6倍讓一，冇錢買估果d100%都中

半場冰島吸完大飛就輸

阿根廷又要出醜

hea完場ok?

3335 22-06-2018
22:58 讓球 星期五 5 尼日利亞 (主) 對 冰島 (客)
主 [0] @ 1.93 $1000

$1,000.00

本身想等4倍

度過 無買

11c

11.5有冇機會開到

下場仲有格仔放水嘛

CCCCCCC

角球係咪玩撚完了咁快20

紫蛇 勁耐無見

就係差 幾秒

頂住個-1

s定b

1001

拿巴真係好撚勁............

嚇死fake既就咪---啦

做乜鳩

買左2:0 波膽 11倍

3c more plz

已輸左1.5k

11.5b本身想買

哦

封球刷角

追多球

.0

1